<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ACE">
    <Package name="Advanced_Fatigue">
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_PerformanceFactor">
            <English>Performance Factor</English>
            <German>Leistungsfaktor</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_PerformanceFactor_Description">
            <English>Influences the overall performance of all players with no custom factor. Higher means better.</English>
            <German>Beinflusst die Leistungsfähigkeit aller Spieler ohne eigenen Leistungsfaktor. Ein höherer Wert heißt eine bessere Leistung.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_PerformanceFactor_EdenDescription">
            <English>Influences the overall performance of this unit. Higher means better.</English>
            <German>Beinflusst die Leistungsfähigkeit dieser Einheit. Ein höherer Wert heißt eine bessere Leistung.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_RecoveryFactor">
            <English>Recovery Factor</English>
            <German>Erholungsfaktor</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_RecoveryFactor_Description">
            <English>Changes how long a player has to rest to regain stamina. Higher means faster.</English>
            <German>Stellt fest wie lang ein Spieler pausieren muss um Stamina zu regenerieren. Ein höherer Wert bedeutet kürzere Pausen.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_LoadFactor">
            <English>Load Factor</English>
            <German>Gewichtsfaktor</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_LoadFactor_Description">
            <English>Increases or decreases how much weight influences the players performance. Zero means equipment weight has no performance influence.</English>
            <German>Erhöht oder verringert wie viel Einfluss das Ausrüstungsgewicht auf die Leistung hat. Null heißt dass es keinen Einfluss hat.</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_TerrainGradientFactor">
            <English>Terrain Gradient Factor</English>
            <German>Terrainsteigungsfaktor</German>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Advanced_Fatigue_TerrainGradientFactor_Description">
            <English>Sets how much steep terrain enhances stamina loss. Higher means higher stamina loss.</English>
            <German>Beeinflusst wie stark Steigungen den Ausdauerverbrauch erhöhen. Ein höherer Wert erhöht den Ausdauerverbrauch.</German>
        </Key>
    </Package>
</Project>
