<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ACE">
    <Package name="Slideshow">
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_DisplayName">
            <English>Slideshow</English>
            <French>Diaporama</French>
            <Polish>Pokaz slajdów</Polish>
            <Hungarian>Vetítés</Hungarian>
            <Portuguese>Apresentação de Slides</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Description">
            <English>This module allows you to set up slide-shows on different objects. One module per image list. Only objects with hiddenSelection 0 are supported.</English>
            <French>Ce module permet d'afficher des diaporamas sur différents objets. Un module par liste d'image. Seul les objets avec le paramètre "HiddenSelection 0" sont supportés</French>
            <Polish>Ten moduł pozwala skonfigurować pokaz slajdów na różnych obiektach. Jeden moduł na jedną liste slajdów. Tylko obiekty z hiddenSelection 0 są wspierane.</Polish>
            <Hungarian>Ez a modul lehetővé teszi a különböző objektumokon való vetítést. Egy modul/képlista. Csak "hiddenSelection 0"-t tartalmazó objektumok felelnek meg.</Hungarian>
            <Portuguese>Este módulo permite que você monte apresentações de slides em diferentes objetos. Um módulo por lista de imagem. Somente objetos com hiddenSelection 0 são suportados.</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Objects_DisplayName">
            <English>Objects</English>
            <French>Objets</French>
            <Polish>Obiekty</Polish>
            <Hungarian>Objektumok</Hungarian>
            <Portuguese>Objetos</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Objects_Description">
            <English>Object names (can also be synchronized objects) slide-show will be displayed on, separated by commas if multiple. Reference INFO for object support.</English>
            <French>Nom d'objets (peuvent aussi être des objets synchronisés) sur lesquels les diaporamas vont être affichées, séparation par virgule si plusieurs.</French>
            <Polish>Nazwy obiektów (mogą to też być zsynchronizowane obiekty) na których pokaz slajdów zostanie pokazany, oddzielony przecinkiem jeżeli jest ich więcej niż 1. Sprawdź opis modułu aby dowiedzieć się jakie obiekty są wspierane przez moduł.</Polish>
            <Hungarian>Objektum nevek (szinkronizált is lehet) amik a vetítésen megjelennek, több darab esetén vesszővel elválasztva. Objektumtámogatásért az INFO-t tekintsd meg.</Hungarian>
            <Portuguese>Nomes dos objetos (também podem ser objetos sincronizados) em que a apresentação de slides será mostrada, separado por vírgulas se for mais de um. Referência INFO para suporte do objeto.</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Controllers_DisplayName">
            <English>Controllers</English>
            <French>Controleurs</French>
            <Polish>Kontroler</Polish>
            <Hungarian>Vezérlők</Hungarian>
            <Portuguese>Controles</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Controllers_Description">
            <English>Controller object names, separated by commas if multiple.</English>
            <French>Noms de controleur d'objets, séparation par virgule si plusieurs</French>
            <Polish>Nazwa obiektu - kontrolera, oddzielona przecinkami jeżeli jest ich więcej niż 1.</Polish>
            <Hungarian>Vezérlő objektum nevek, vesszővel elválasztva több darab esetén.</Hungarian>
            <Portuguese>Nome dos objetos de controle, separado por vírgula se mais de um.</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Images_DisplayName">
            <English>Images</English>
            <French>Images</French>
            <Polish>Obrazy</Polish>
            <Hungarian>Képek</Hungarian>
            <Portuguese>Imagens</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Images_Description">
            <English>List of images that will be used for the slide-show, separated by commas, with full path correctly formatted (eg. images\image.paa).</English>
            <French>Liste d'images qui seront utilisées dans des diaporama, séparation par virgule, avec le chemin d'accès complet et formaté correctement (ie. images\image.paa)</French>
            <Polish>Lista obrazów, które zostaną użyte do pokazu slajdów, oddzielone przecinkiem, z poprawnym pełnym formatem ścieżki do obrazka (np. slajdy\obrazek.paa).</Polish>
            <Hungarian>A képek listája amit a vetítés használni fog, vesszővel elválasztva, megfelelően formázott teljes útvonallal (pl. képek\kép.paa)</Hungarian>
            <Portuguese>Lista das imagens que serão utilizadas na apresentação de slides, separadas por vírgula, com o caminho completo corretamente formatado (ex: imagens\imagem.paa).</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Names_DisplayName">
            <English>Interaction Names</English>
            <French>Noms d'interaction</French>
            <Polish>Nazwy interakcji</Polish>
            <Hungarian>Interakciós nevek</Hungarian>
            <Portuguese>Nomes de Interação</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Names_Description">
            <English>List of names that will be used for interaction entries, separated by commas, in order of images.</English>
            <French>Liste de nom qui seront utilisés pour des interactions, séparation par virgule, dans l'ordre des images</French>
            <Polish>Lista nazw, które zostaną użyte do nazwania wpisów interakcji, oddzielone przecinkiem, w kolejności obrazów.</Polish>
            <Hungarian>Olyan nevek listája, melyek interakciós célra kellenek, vesszővel elválasztva, kép szerinti sorrendben.</Hungarian>
            <Portuguese>Lista dos nomes que serão usados para entradas de interação, separados por vírgulas, na ordem das imagens.</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Duration_DisplayName">
            <English>Slide Duration</English>
            <French>Durée d'une diapositive</French>
            <Polish>Czas trwania slajdów</Polish>
            <Hungarian>Dia időtartam</Hungarian>
            <Portuguese>Duração do Slide</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Duration_Description">
            <English>Duration of each slide. Default: 0 (Automatic Transitions Disabled)</English>
            <French>Durée de chaque diapositive. Dafaut: 0 (transition automatique désactivée)</French>
            <Polish>Czas trwania poszczególnych slajdów. Domyślnie: 0 (Automatyczne przejścia wyłączone)</Polish>
            <Hungarian>A diák időtartama. Alapértelmezett: 0 (Automatikus váltás letiltva)</Hungarian>
            <Portuguese>Duração de cada slide. Padrão: 0 (Transição automática desabilitada)</Portuguese>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_Slideshow_Interaction">
            <English>Slides</English>
            <French>Diapositives</French>
            <Polish>Slajdy</Polish>
            <Hungarian>Diák</Hungarian>
            <Portuguese>Slides</Portuguese>
        </Key>
    </Package>
</Project>
