<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="ACE">
    <Package name="HitReactions">
        <Key ID="STR_ACE_HitReactions_minDamageToTrigger_Description">
            <English>If a unit takes more damage than this setting's value whilst moving on foot, they will fall over.\nIf set to -1 the mechanic is turned off.</English>
            <French>Si une unité subit plus de dégâts que la valeur de ce paramètre alors qu'elle se déplace à pied, elle tombera à la renverse.\nSi le paramètre est réglé sur -1 le mécanisme est désactivé.</French>
            <Spanish>Si una unidad recibe un daño superior al valor de esta opción mientras se desplaza a pie, se caerá al suelo.\nSi se pone -1 esta mecánica queda deshabilitada.</Spanish>
            <Italian>Un'unità in movimento appiedato cadrà se riceve danni maggiori di questo settaggio.\nSe impostato su -1, la meccanica sarà disabilitata.</Italian>
            <Russian>Если при передвижении пешком юнит получит больше урона, чем указано в этой настройке,то он упадет.\nЕсли установлено значение -1, механика отключается.</Russian>
            <German>Wenn eine Einheit zu Fuß mehr Schaden als diesen Wert erleidet, stürzt sie.\nBei einem Wert von -1, ist diese Mechanik ausgeschaltet.</German>
            <Korean>유닛이 도보로 이동하는 동안 이 설정 값보다 많은 대미지를 입으면 넘어집니다.\n-1로 설정하면 이 기능은 꺼집니다.</Korean>
            <Japanese>徒歩で移動中のユニットが設定値を超えるダメージを受けると転倒します。\n-1に設定することでこの機能を無効化できます。</Japanese>
            <Ukrainian>Якщо під час пересування пішки юніт отримає більше шкоди, ніж зазначено в цьому налаштуванні, то він упаде.\nЯкщо встановлене значення -1, механіка відключається.</Ukrainian>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_HitReactions_minDamageToTrigger_displayName">
            <English>Min Damage to trigger falling</English>
            <Czech>Minimum škody pro aktivaci spadnutí</Czech>
            <French>Dommages minimaux pour faire tomber le joueur</French>
            <Spanish>Daño mínimo para provocar la caída</Spanish>
            <Italian>Danno Minimo per far cadere</Italian>
            <Polish>Minimalne obrażenie, żeby aktywować spadanie</Polish>
            <Portuguese>Dano Mínimo para ativar queda</Portuguese>
            <Russian>Мин. урон для активации падения</Russian>
            <German>Mindestschaden, um Sturz auszulösen</German>
            <Korean>대미지를 입고 쓰러지는 최소량</Korean>
            <Japanese>転倒が発生するダメージの最低値</Japanese>
            <Chinese>觸發倒下前最低需受到多少傷害</Chinese>
            <Chinesesimp>触发倒下前最低需受到多少伤害</Chinesesimp>
            <Turkish>Düşmeyi tetikleyen min hasar</Turkish>
            <Ukrainian>Мін. ушкодження для активації падіння</Ukrainian>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_HitReactions_weaponDropChanceArmHitAI_displayName">
            <English>AI Weapon Drop Chance (Arm Hit)</English>
            <French>Probabilité de l'IA de lâcher l'arme (coup au bras)</French>
            <Spanish>Probabilidad de IA de Soltar el Arma (Impacto en Brazo)</Spanish>
            <Italian>Probabilità dell'IA di far cadere l'arma (colpo al braccio)</Italian>
            <Portuguese>Probabilidade da IA de largar a arma após tiro no braço</Portuguese>
            <Russian>Шанс выпадения оружия у ИИ (попадание в руку)</Russian>
            <German>KI-Wahrscheinlichkeit für Waffenabwurf (Armtreffer)</German>
            <Korean>인공지능이 무기를 떨굴 확률 (팔 피격)</Korean>
            <Japanese>AIが武器を落とす確率 (腕部への被弾)</Japanese>
            <Ukrainian>Шанс випадання зброї у ШІ (потрапляння в руку)</Ukrainian>
        </Key>
        <Key ID="STR_ACE_HitReactions_weaponDropChanceArmHitPlayer_displayName">
            <English>Player Weapon Drop Chance (Arm Hit)</English>
            <French>Probabilité de lâcher l'arme (coup au bras)</French>
            <Spanish>Probabilidad del Jugador de Soltar el Arma (Impacto en Brazo)</Spanish>
            <Italian>Probabilità dei giocatori di far cadere l'arma (colpo al braccio)</Italian>
            <Portuguese>Probabilidade do jogador de largar a arma após tiro no braço</Portuguese>
            <Russian>Шанс выпадения оружия у игрока (попадание в руку)</Russian>
            <German>Spieler-Wahrscheinlichkeit für Waffenabwurf (Armtreffer)</German>
            <Korean>플레이어가 무기를 떨굴 확률 (팔 피격)</Korean>
            <Japanese>プレイヤーが武器を落とす確率 (腕部への被弾)</Japanese>
            <Ukrainian>Шанс випадання зброї у гравця (потрапляння в руку)</Ukrainian>
        </Key>
    </Package>
</Project>
